{
    "question": "Tuliskan tiga contoh bidang yang tidak dibentuk dari garis lengkunh",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pintu buku kotak pensil</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena mereka tidak berbentuk melengkung</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "isilah-bagan-struktur-dalam-sebuah-organisasi-987",
            "question": "Isilah bagan struktur dalam sebuah organisasi !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku jugaa gatau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "qarun-menganggap-bahwa-harta-yang-di-miliki-a-bersifat-kekal-b-606",
            "question": "Qarun menganggap bahwa harta yang di miliki a. bersifat kekal b. akan habis    c. akan binasa\r\nd. akan hancur\r\ntolong bantu saya jawab ini",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.bersifat kekal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-gerak-dasar-yang-terdapat-dalam-senam-adala-978",
            "question": "Berikut ini merupakan gerak dasar yang terdapat dalam senam adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gerakan mengayun: Gerakan ini bisa dilakukan dengan lengan lurus dan gerakan dimulai dari bahu. Kalau simpai diayunkan ke bidang frontal silang di depan badan. Akan lebih baik jika memakai pegangan yang menghadap ke belakang. Gerakan mengayun simpai ini bisa memakai satu tangan atau dua tangan.</p><p>Gerakan bawah: Kalau simpai diayun ke depan dan lompatan dalam simpai, usahakan lengan lurus. Keluar dari simpai lengan bisa bengkok dan di akhir, lengan harus lurus lagi.</p><p>Gerakan: Gerakan ini dimulai dari tangan dengan simpai berputar ke dalam sampai ke luar.</p><p>Gerakan melambung: Gerakan ini dimulai dari bahu atau tangan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-kerjanya-termos-adalah-sebagai-isolator-isolator-adalah-586",
            "question": "Prinsip kerjanya termos adalah sebagai isolator. Isolator adalah bahan yang sulit bahkan tidak dapat untuk melakukan perpindahan panas. Jadi isolator adalah penghambat suhu panas dari air ke udara luar.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya betul sekali terus apa pertanyaan nya ya maaf</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nah soal nya mana yah,??</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "andi-di-ajak-paman-pergi-ke-jakarta-sepanjang-jalania-melihat-g-289",
            "question": "Andi di ajak paman pergi ke jakarta. sepanjang jalan,ia melihat gedung\u00b2 tinggi seperti gambar di samping .pembangunan gedung pencakar langit akan berpengaruh terhadap siklus air,antara lain...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semakin banyak gedung yang dibangun maka lahan untuk resapan air otomatis berkurang.bila tidak ada lahan resapan air maka air-air tersebut akan menggenangi kota. oleh karena itu pembangunan mempengaruhi daur air.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sorry banget ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-bentuk-koperasi-di-indonesia-adalah-koperasi-simpan-pi-655",
            "question": "Salah satu bentuk koperasi di indonesia adalah koperasi simpan pinjam bentuk koperasi tersebut memilikiki kegiatan yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kegiatan yang dilakukan adalah menghimpun dana dan menyalurkan kegiatan usaha simpan pinjam dari dan untuk anggota koperasi yg bersangkutan</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>Good luck aurel</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-perilaku-yang-berburuk-sangka-kepada-diri-sendiri-277",
            "question": "Contoh perilaku yang berburuk sangka kepada diri sendiri",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Tidak percaya pada diri sendiri dan selalu timbul keraguan pada dirinya ketika berbuat sesuatu hal.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-pelajaran-tajwiz-tentang-bacaan-alif-lam-barapa-macam-alif-l-174",
            "question": "Pada pelajaran tajwiz tentang bacaan alif lam barapa macam alif lam ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada 2 macam alif lam yaitu Alif lam Qomariyah dan alif lam samsiyah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setelah-belajar-karya-allah-dalam-kepelbagalantuliskan-3-hal-hal-500",
            "question": "Setelah belajar karya allah dalam kepelbagalan.tuliskan 3 hal-hal positif dari keberagaman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mengingatkan bahwa keberagaman adalah kekayaan bangsa</p><p></p><p>Menjadikan keberagaman sebagai sumber kekayaan bangsa dalam segi budaya</p><p></p><p>menjadikan keberagaman sebagai sarana untuk memperkenalkan kebudayaan kepada dunia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}